### Ästhetisierung in Propagandavideos von Daesh

Note:
Ästhetik hier als mediendesignerisches Um- oder Ausformen auf
- sinnliche phänomenale Wahrnehmung
- Ansprache
- ‚Erfahren‘ des Medientextes (Zeichenkomplexes)
hin